нужно отсюда https://alphacephei.com/vosk/models/vosk-model-small-ru-0.22.zip стянуть модельку, распаковать, назвать каталог small_model и положить по пути voip/voskmodel

в реквайрументсах куча мусора, который просто проверял в ходе перебора гипотез. еще пока руки не дошли почистить